生得矮嘅男仔係咪命中註定要搞基

大個發現生得高靚仔大隻既全部都係gay

幾矮先

啲高度啱哂幫我含

著鞋應該有150
其實都高過唔少人

講到gay佬咩仔都要咁

偽娘路線

點解覺得搞基就會有人要

我著女裝幾靚的

圖定老豆?

人地係鍾意男人唔係女人喎